太古話內有防暴 大家睇路

萬事小心 辛苦大家

太古站內有防暴*

推

頭髮好小